又畀大戶坤左 救命牙😥

又入左好多牛牙 點算牙

有冇清一樣

過5過夜牙

有賭未為輸 今晚重注西班牙

5 sick ⚽

又汁錢

今日阿耶托住 唔撚好諗住跌

細蚊仔交下學費先

賠得果一個幾毫買嚟仲乜呀蓋老母

你見出面一堆廢淡post 就知係時候掃貨啦

跌到部機出alert

WA diu

避下先
大摩正仆街🖕🏻